（公投）拜登定特朗普？

特朗普
淫登

拜登=少左美國打壓=香港玩撚完

敗登

連登